小弟失戀 求sad歌歌詞沉淪下

磚
你還是要幸福 你千萬不要再招惹別人哭
所有錯誤從我這裏落幕 別跟著我 銘心 刻骨
hebe還是要幸福

垃圾

傷心的人別聽慢歌

三十歲了 光芒和激情已被歲月打磨
是不是一個人的生活 比兩個人更快活

被世界遺棄 不可怕 喜歡你 有時還可怕

今生不回家

算了還能挽回什麼

這句話一直對著心裡說
卻哽嚥著更難受
就這樣走了走了
或許這樣已足夠
至少我是你曾經的某某某

犯錯只因失戀太少～

你哭的太累了
你傷的太深了
你愛的太傻了

天變地變 我們的愛也變

而我 在這座城市 遺失了你

順便遺失了自己

或者就這樣吧 不要再去找她
你經已失去她 便由她去吧

就這樣算了吧 或者你不夠喜歡她
如果你夠喜歡她 不會暗地喜歡這牽掛

某一天你離開了我的生命
謝謝你曾經是我的幾分之幾
感覺你貼著我胸口呼吸
在那一個回不去的天明
我的幾分之幾
你終於還是離開我的生命
留下每天都在變老的我
請記得我曾經愛過

古巨基-告別我的戀人們

告別我的戀人們 誰沒有得到更多

錯誤錯得可玩味 未留下也算好結果

擦亮你的也擦傷我 難捱亦值得被慶賀

忍痛著切磋 只貪圖下個 更好過

總會復原吧 痛快得快樂嗎 曾經風吹雨打

才對得住炎夏 要是從未傷心到害怕

沒有承受過多少牽掛 又怎證實感情開過花

又怎容納下個她 早已復原吧 會愛得更易嗎

還枯萎幾扎花 才愛出一個家 學習成熟也因天真過

樂與苦同樣無價 我們也應感激這些 愛的代價

完了吧 如無意外

分手後一分鐘 便有後悔聲音
能傷我最深的人 偏得我心

原來這裡沒有你 原來世界沒有那麼美
從前相依那天地 無奈已太乏味 都失去生氣
原來這裡沒有你 然而我渴望再抱擁你
而從前相依那滋味 如若我已不想接受
這刻怎會念記

舊日尚未盡力共挽手到未來
今天終於分開未說出應不應該 怎麼夢境都不再
才發現你在每夜原來未能替代
舊日尚未盡力共挽手到未來
今天心中空虛未說出應不應該 假使沒真的相愛
又試問我在那夜至今為何不戀愛

誰都會散 怎知一拍便會散

知我是個 無法討好的人
相戀一刻 只是我的僥倖
然而回頭 誠實去自問
我可討厭到 如此乞你憎

知我連眼淚 也絕不感人
只知怎麼考驗 你的操行
從前為何 纏在你附近
到底這個故事有沒有發生

我以前是冠軍 怎會慣 做後備愛人
曾經 也上到最高 逐漸滑落 谷底的暗
看見未來 雙腳已在震
因我說過愛是無撼 才會受教訓

應該漠不關心 然而還著緊

就到盡頭 你會點樣走

誰知我 上傳十個限時動態定時直播
醉過喊過期待有他深切慰問我
但我清清楚楚終止交往他更快樂過
被退出驚訝什麼

誰管我 獨來獨往大時大節未提及我
每晚勉強全面離線未見得更易過
未曾犯錯 隔離了我
阻止我搞清楚

厭棄我極徹底
管他殘忍到下世
回復掣 無情被廢
退掉追蹤 仍不甘放低

別用你牽過他的手 擦去我眼中的淚
別用你吻過他的嘴 對著我說抱歉

再次看你一眼，然係獨自靜靜遠行，
ohhhh
前面是個空虛嘅夜晚